# Java

Пользователь вводит с клавиатуры количество чисел. Программа должна случайным образом генерировать введенное количество чисел и выводить время генерации. Если время генерации больше 5 секунд, то выводить сообщение "превышено допустимое время работы программы, введите количество поменьше". Если время генерации меньше 5 секунд, то выводить сгенерированные числа в консоль через запятую.
